想捐款 除咗星火 立場

一直都冇捐過錢，趁依家有啲能力想幫下手

除咗星火 立場 仲有咩啲咩係信得過可以捐

守護孩子

香港獨立媒體

蕭生啦 堅石燒幫手足嫁

獨媒 傳真社 612

守護孩子
香港獨立媒體
國難忠醫

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

學聯抗爭者支援基金

直接捐比勇武team 好多勇武team都無金主 自己圍內夾 因為唔符合嗰啲助養群嘅資格 同埋有啲開始轉型 用嘅嘢又唔同咗 有啲又開始重組 所以會需要好多錢

教師好似都有眾籌

黃色慈善圈

樓主可以參考呢個post的資訊

黃色慈善圈